同我入黎睇！警隊南亞之光條整容狗乸呀喂

中學師妹爆料 屌你老母呢條整容死狗乸 大陸出世落黎都算啦
執靚完個樣 仲要同個叉仔黑警一齊 咪之前上哂新聞好撚威嗰個南亞警察之光

我地唔係種族歧視呀
你藍我地唔怪你呀
人地示威關你撚事咩臭雞 喺街度燒下衣紙又唔俾 示威封路又屌前線
你咁熱愛自由返番你嘅出生地祖國啦 嗰度最有自由同民主㗎啦
學4點鐘阿sir講句 咁驚咪唔好出街囉
邊度踩親你又話我地一班負能量喎
好啦你不仁我不義
驚身有屎比人cap就del ig清人

見人黃就清 又要屌人遊行
以為自己條仔拎二萬幾底薪算啦呢個係頂薪點嚟㗎啦人哋得中學畢業 拎唔少錢俾你返上去整容啦
近排ot糧多左好叻叻豬
成撚日拍抖音晒下自己同”外國人”拍拖賺人仔外快
同愛國做乜唔返大陸住姐 係都要落嚟侵佔香港資源仲要同隻狗一齊

見你咁想威要晒同隻狗一齊就幫你威番次啦 今日唱到你全校同LIHKG都知 如果大家有佢整容前後嘅相更加好啦 因為中學見佢嗰時都唔係咁嘅樣嘅 差啲認唔出呢位師姐都唔明點解同一間中學出身但係呢條大陸喱 民主自由都唔識分 同我講共產就係自由 屌你咩臭雞

送上狗仔狗乸圖
名 彭XX
中學 黃大仙龍長
狗名 范X成 守油麻地嗰頭

五大訴求缺一不可 黑警死全家等被清算啦

有冇整容前

我都想有 搵唔到 求各位大神搵圖睇b4 and after

而家呢？日日打人濫暴濫權

Up

你可以屌柒黑警 但唔好種族歧視

反而我好奇而家嗰個南亞警點樣 我以前真係尊敬佢

好襯wo...

想用大屌打面

下，邊到靚啊睇過？
爆牙哥同岳少仲撚型la

日日濫捕打手足返屋企就食大陸雞

佢係黑狗 但同種族無關喎 有唔少少數族裔手足

失望

唔知佢點睇space南亞女俾狗打